Herbalife含撚啦

日日打來叫我上你office 上到去又俾你sale
扮撚哂有心 其實咪又係當啲客水魚/生財工具
仲好意思扮哂慘咁利用同情心 自己慢慢打飽佢啦

傳銷應該要拉去打靶

Fd定同學嚟？
朋友都呃真係好仆街

普通sale
Fd做呢啲夠膽sale我屌撚到佢屎忽痾奶昔

之前冇用佢產品羸佢個減重比賽比人黑臉,屌佢老母,
打開門搞比賽冇話過要用產品先報得
又覺得人地唔用產品唔夠你班用產品既人減得多
最後靠自己操羸左減重挑戰賽又黑臉

直接覆佢唔再用唔再食之後block咗佢囉，煩乜

贏咗獎品係乜？

第12堂有1200蚊獎金
過幾個月有幾千蚊旅遊禮卷攞

利申,拳館1個月減30-40磅大有人在

有幾個因為咁無fd 做

妖我有個fb朋友又係join左呢間野
日日post
見佢去d聚會d人個樣3尖8角咁
仲係講咩食左佢d shake做代餐人都靚d
心諗唔L係掛

有個同學都係做呢d

叫 nuskin

小心d

咁你攞唔攞到獎品？

都有人work嘅⋯
但任何方法減肥都會有平台期，更何況係食藥
同埋，你攞嚟賺錢已經係變咗質

代餐係真係work，我個fd瘦左50磅，不過冇再食之後你預實會反彈，不過重磅人仕係好有效

D傳銷狗真係on99
個fd又係入咗邪教咁，宜家冇曬朋友
係大隻咗，不過佢日操夜操 其實D產品又貴又唔係冇佢唔得

Btw入咗教先掠水，入面樣樣錢

唔瘦至奇啦
飲個d shake做代餐
根本係正常 做咩要神化間公司
要瘦大把方法啦 睇你肯唔肯去做姐

攞到,咪賺左佢幾千蚊比佢黑臉